[求推介]去邊度買J-pop CD好?

最近想買碟聽下，想知巴打有咩鋪頭推介？信和地下嗰堆又如何？

香港應該信和最平最多，信和地下有好多間，一樓都有一兩間，之於邊間平啲就要巴打你慢慢睇下

明白
唔該巴打

都可以試吓